Feel到個市壓住準備爆

爆上

保守估計都有29500

shk準備領升

30000

未到位入貨wo

爆上定爆落先

連登仔成功之後 會升到4萬點以上

爆袋了

爆落就有